無印有咩零食係Triple S

我鍾意食佢個朱古力麥粒 士多啤梨

有個甜既toast都好食
牛蒡片都吾錯
利申: 無印pt

你個個朱古力最精神，其次係棉花糖